今個月1819號去澳門睇sj既絲打入黎好冇阿

[代友po] 今個月18,19號去澳門睇super junior 演唱會既人 希望大家可以自隔14日觀察下

有大陸ELF係微博講自己18同19號兩日都有去到sj澳門既con 佢係來自武漢 而且出發之前係醫院做緊最後實習佢都有提過場內各區分散唔少武漢同湖北ELF 有啲已經主動報左當日演唱會坐/企既位 希望大家注意 直至1月25更新 暫時依家報左位既ELF都聲稱佢地係處於健康狀態

呢啲係演唱會座位表以供參考:
20200118
企位
A區 x3
B區x 2
C區x 10(1名延伸台第１排)

坐位
A03 x1
A11 x1
A14 Row E x1
A14 Row A x1
A15 (人數不確定，至少1名)
A28 x1
B02 x 1
B04 x2
B10 x1

20200119
企位
A區x 1
B區x 1
C區x 1
D區x 1

坐位
A10區x1
A11區x1
A12區x1
B06區x1
B11區x1

沒有標明日子
坐位
A01
A28 x1
B10 Row J x1
資料來源:

最後希望sj啲oppa同香港ELF健健康康 冇中招

[img]
[/img]

雖然佢有報出嚟都算好
但如果真係唔知情
佢又識戴n95出入
同埋好多病都有潛伏期嫁啦
佢地真係冇咩常識 就算做醫護都係咁既

推

1月18.19..?

係呀

Elf入嚟幫手推

香港場都唔知搞唔搞得成

屌 hkelf知唔知？

SJHKELF

黎明行動送頭
港島遊行集會送頭
深夜整連儂牆送頭
派傳單都會畀藍絲割肚不了

而家我哋打旗號叫政府封關阻肺炎呀
民建聯都唔會夠膽出聲反對啦 粉嶺單野政府都hea應啦

另外想問工會過咗咁多個月有幾多人入咗會？
全民大三罷？
唔好話無限期啦 就算一日 短期內我都睇唔出我哋有咩條件做得到 到時幾多生化人入咗關？再搞無限期三罷已經遲
因為到時已經有唔少香港人奶咗野 咁醫護仲點罷工呀

醒下啦送頭
你話畀我知唔送頭仲可以點